迪士尼舞蹈員Pioquinto Jethro Santiago，被控非法集結罪

第三宗案件被告為廿二歲攝影師李永豪和三十六歲菲籍迪士尼舞蹈員Pioquinto Jethro Santiago，被控非法集結罪，即同日在彌敦道快富街交界與不知名人士參與非法集結。
兩被告均由大律師黃錦娟代表，黃透露，李永豪因任攝影師一職，須出席婚禮或喜慶場地工作。黃向法庭投訴，李在被捕時遭警方打臉和腳。裁判官將他對警方的投訴由法庭紀錄在案。至於Pioquinto〇八年來港定居，案發時他只是路過回家，並計畫在八月十五日至廿三日離港回菲律賓探親。
控方反對Pioquinto離港，雖然案件尚在調查中，但有指控指他在警方屢次警示下仍不肯離開現場。辯方反駁，Pioquinto是一名旺角居民，當時他正歸家途中。他亦不諳本地廣東話，再加上當時情況混亂，有理由相信他當時不明白警方的訊息所以沒有離開，而且他沒有被搜出任何可疑物品。他的一名前同事願意為他作人事擔保。
辯方又透露，相信本案會進行一段頗長的時間，而他有習慣每年回菲國探親兩至三次。案件編號：九城刑事 二〇六四至六六 二